CCTVB奶共結果，2020半年廣告業績大跌七成，又話藍絲支持既？

把口話支持

要多謝連登巴絲每日跟進

多謝藍屍一齊杯葛

多謝各位巴絲一年來繼續追擊CCTVB廣告商

佢哋勝利球迷黎

無計，人地唔落廣告

日日自稱30點收視
黃金時段15分鐘一個汽車廣告
重未回血

受疫情直接影響
理論上電視業喺咁多人都留喺屋企嘅一年內最唔應該轉差嘅行業之一
由姓邵改姓賴

又話奶共有著數

睇Netflix 業績就知天同地

嚮TVB落廣告又唔係平
落完無效果仲要俾人屌
正常生意人都識揀

留名

維基又贏

Push

政府咁落力泵水落廣告都跌七成 黎緊要再努力啲

比錢之餘仲要有反效果 雙輸

一齊多謝抵制TVB團隊
同埋多謝A餐巴、心穎巴

Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

《呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇》

奶共台等收皮啦
HKTVMALL市值差唔多double

上個回覆錯網址，求pin